2k21 my career 評價問題

我明明已經將所有可升級點數升到滿晒，但係點解最盡都係得85？人哋係點樣升到91～92？

第一次玩？

Ys

慢慢刷 啲章都會計總分